6間台灣酒店自我矮化，標記自己為「中國台灣」

中國向全球航空公司施壓，要求更改對台灣的稱呼，這股矮化台灣的勢力昨日被爆已伸展至台灣本土。今日在網友再爆料，至少有6間台灣酒店的官網，也標列了「中國台灣」。

有網友昨在facebook踢爆新北林口亞昕福朋喜來登酒店，將WiFi連結畫面選項寫成「中國台灣」，一旁標示中共五星旗，而非青天白日旗。

有網友在PTT發文指出，台北五星級酒店「西華酒店」，也在網頁上寫着「中國台灣」。此外，台北市永安棧酒店、台北市福君海悅酒店、台中市富王大飯店、宜蘭縣蘇澳大飯店、高雄市漢華酒店，也都是寫上「中國台灣」。而翻看以上酒店網頁，可見已撤走簡體版網頁。

新北市觀旅局指出，林口業者已改善，目前應無問題，另會發文給公會，提醒業者並全面了解，如有相同類似情事要求立即改善，一切依法處理捍衞國家尊嚴。

台灣《蘋果日報》

食屎啦

OK 去少幾間

蔡英文會唔會出手唔畀佢做呢

垃圾

點解會比正皮？傻撚左？

個6間有冇咩背景？

中華民國台灣省

$$$$$$$$$

戇99

台灣酒店客有幾多係台灣人
台商不嬲口裡說不身體卻很誠實